有紀錄以來最熱佛誕 行山男疑中暑命危

有紀錄以來最熱佛誕 行山男疑中暑命危

58歲姓麥男子，今日相約友人到沙頭角吉澳黃幌山郊遊，至下午近4時，眾人途經一個沙灘時，麥突感不適暈倒，友人見狀報案。政府飛行服務隊派出直升機到場協助，將事主救起，送往港島東區醫院搶救，目前情況危殆，留醫深切治療部。

趕住涅盤

秋天同冬天行 都ｏｋ
夏天就